CNN：香港太早開始復市，搞到武漢肺炎肆虐

[url]
[/url]

3:20 - 3:47
Tom Foreman（白頭髮） Chris Cuomo

TF: And the worries about places like Georgia jumping out from, without all these protocols, it’s you might trigger a giant backslides which you put the economy, and hope, and trust and everything back. And we all pay for all of this much longer. Chris

CC: Tom, thank you very much. We actually saw something like that in Hong Kong. They try to get back too soon, came with major implications. But then now leaves us with Georgia……….

CNN咁多人睇，一陣外國人誤會就唔係幾好啦，定係佢哋以為我地係新加坡
我地係咪應該做翻d野叫CNN澄清翻，其實香港根本冇做過？

lügenpresse

每日 0~5確診 (肆虐)
吓

WTF

講錯支那坡咋？

事實係777 on99話復工 隔日就升到60宗

連登仔話係因為正苦因為dse而報細數

冇停過

我地咁多個月加埋嘅確診數少過佢一日wo

香港從來冇停過市

佢講過支那新年次後行home office但復過工兩三個禮拜？

上到山頭下至地牢嘅商場，一到假日都人山人海